黃碧雲你仲選乜鳩丫屌你老母

立會財委會西九文化區分階段工程撥款，你條撚樣投贊成？你冇撚野呀？

仲有其他飯民點解又唔開會，咁多獻世派都冇開會你地有機會偷襲，都咁？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

成個泛民得佢贊成

推撚到要佢九西退位讓賢

咪撚俾佢再出嚟獻世 呢啲仆街再選到都唔會肯攬炒

泛民大毒瘤

比袁海文仲好

佢傻撚咗

可唔可以唔好再出嚟獻醜
快啲比位袁海文

自推 1/10

黃碧雲，退選！

廢老 死開啦

投佢嘅都係傻閪唔係同路人 wfc

退休啦廢老

直頭同佢人間蒸發啦

其實佢除左鉛水事件，有做過啲咩

仲有其他飯民點解又唔開會，咁多獻世派都冇開會你地有機會偷襲，都咁？

另一重點
叫人點信泛民過半就搞掂

仲記得幾年前我yr1嗰陣佢嚟我間u演講
我話香港民主停滯咁多年就係因為佢地泛民咁多年唔進步，唔去衝 唔肯支持衝嘅人
同場仲有村長 佢都肯回應我話要睇目的 唔係話盲衝
點知呢條八婆一嚟就屌鳩我話係黃毓民啲信徒
話我信壞咗個腦 引啲泛民支持者笑鳩我 (多謝當時嘅本土派支持者鼓勵返我）
估唔到嚟到2020年條八婆仲係咁垃圾

黃碧雲 梁耀忠 張超雄
呢三件泛民毒瘤咪撚再選啦屌你老母

屌佢做乜撚野
第一批真係要鏟起白頭佬同佢

推

唔係咁講阿，有好多上左年紀都係老泛民黎

dead body
黃碧雲
白頭佬
難民之父
哩啲政棍一定要走！
其他議員摷返議案投票決定嚟公審

唔走一定要推動連登同所有社交網絡推返佢哋點樣賣港

下屆唔可以再含淚選個垃圾出嚟hea鳩香港人

dead body今次都有出黎投 其他泛民去左邊
保皇廿票都夠通過

一定要派手足追擊佢地！

又諗點佢叫點人頭單野

其他唔出席

而家先知飯民狗低賤?

其實西九發展有咩問題

推
你唔好話禁錯制

泛民又好屎又好
總之一句講哂 一票不投建制派

而家先知黃碧雲四方閪之流賣港？

老實講，自己之前係泛民盲撐撚
但自從poly單嘢之後，手多多check返啲議案投票紀錄
真係屌到出聲，dead body條撚樣做show就叻
永遠啲議案唔係缺席就係反對賣港
正仆街，哩條撚樣我永遠唔會再信
選舉前做幾多show補鍋係冇用，唔想重蹈覆徹嘥多4年

文娛活動唔重要？
社會唔需要發展藝術？

黃碧雲事小 佢本身都應該被狙擊
依家泛民放棄左否決嘅議案嘅機會

分化撚 拉

真心痴膠花

你有睇投票記錄就知九成泛民都唔撚掂

黃碧雲參選就杯葛民主派，乳鴿要好似迫走之前條老鬼一樣，驅逐黃碧雲大毒瘤

仲要支持引入支那醫生

選舉嘅時候
真係希望連登可以出分力踢走政棍
唔想哩咁多個月嘅犧牲付出畀哩班仆街利用

葉建源

政棍

比袁海文好過

佢收皮啦
佢一選我即刻同朋友唱晒佢d衰野出黎

你都on9

所以我睇完真係唔敢信自己對眼
係鄺仔真係畀心機，連毛ee都贊成智能燈柱議案...
我當嗰陣佢唔知政府背後咁黑暗
但其他泛民，一定要逐個清算
如果再選垃圾入去，只會造就佢哋輕輕鬆鬆等出糧，得閒facebook出post做show
制度內抗爭雖然係一定輸，但唔可以畀政府贏得咁輕鬆
至少下屆入去嘅一定要為制度外抗爭嘅手足提供支援

人品都有問題

每個政府議案都要反對你先安樂？

Push

佢同台灣國民黨班老嘢一樣食古不化
情況等於佢係咁啱喺民進黨嘅國民黨質素垃圾

乜料 一出分化post就上熱開
話左幾多次槍口對外

問問你，你係咪支持黃碧雲入去

留意吓留言，大部分都同一個樣式
抄功課都抄好啲

搞掂埋呢批老屎忽，泛民就有啲希望

佢緊係要去選，佢一定要去選呀，但初選一定要有選舉論壇，唔係邊有機會係公開場合將佢既罪狀逐樣拎黎屌，要佢回應
（以佢既議事同辯論水平，要佢回應同自我收皮係無分別）

到時就可以光明正大用初選趕佢走

食屎啦

我都想知

得罪講句 民主黨派陳梓維選都贏到

唔好推 直接幫佢貼街招
唔撚好俾佢選

飯民

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

Exact7ly

連登依家咪又差唔多

嗰班應該係見民主黨就投嘅黃絲盲毛嚟

啱！等同黃店唔係大曬，唔好食一樣要講
只不過今次一定要佢自我收皮，香港冇4年可以再嘥

選民都無進步過 點解你會覺得佢地要進步

工程界人士搵唔到食了

咁你不如講吓有咩問題先啦
就咁一句你都on9 依5毫子你袋得安樂咩?

葉建源，教協，民主黨

槍口對外 我要保皇輸！

老老實實我前幾屆都係哩啲盲毛
上youtube見到佢哋屌狗就覺得佢哋有做嘢
只係一睇議案投票先醒覺哩班真係政棍

話咗N次黃碧雲, 梁耀忠要out

新人keep住唔出席都解決唔到問題

泛民小粉紅標準回覆：

分化撚，拉
同路人都屌，熱狗又抽水搞分化
唔係要泛民贏，係要建制輸
其實唔覺_____有問題

請同路人保持隊形，跟隨民主黨中常委路線

推呢個
屌泛民唔係要屌哂
但係垃圾嘅，泛民都要收皮，不要獻世

咁我又問問你，如果有一篤屎同一個建制議員比你揀，你會點揀?
我會投篤屎
總之一票不投建制派

樓主RIP

條臭西不嬲口反政府心撐保皇

點解要二元化個情況
係咪冇佢出選就等於冇其她泛民同路人出嚟？
你咁樣set個yes no question係咩意思？

換言之你認為泛民垃圾的話就應該投建制/唔投票?
典型網軍策略

上面已經有幾個

意思好簡單，一句就總結哂。
一票不投建制派。

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

睇佢記錄佢同建制有咩分別
就係因為有你呢啲咁嘅人泛民一直都唔進步

同樣既標準同方法記得要用返係每一個係投票時出賣過香港人既非建制議員，初選既選舉論壇就係一個機會俾大家去逼佢哋去面對同解釋返係議會上每一個出賣香港人既行為。

所以千萬唔好用群眾壓力去逼佢哋退選，係要係選舉論壇將佢哋過去係議會既所作所為同埋過去大半年既所作所為算帳，俾非建制支持者知道果D人既真面目

請問唔要黃碧雲係咪就係等於要建制？
其他泛民係咪唔可以空降？

黃碧雲呢條四方閪二世
果日佢有份支持四方閪 AV仁 張文光入西環開會

點解過左十年都仲有人選佢?
投比 姓毛左膠 小麗老母 甚至係教主 都冇問題
投比呢條四方閪二世做乜撚野?

完全唔明一個無爭議嘅工程會拎出來講

又分化

西九=利益輸送嘅地方

其實西九工程又有乜問題？

咁老實講，好多中老年黃絲少上網跟得冇咁貼，都係跟民主黨個牌頭投票

同埋無可否認民主黨係蛇齋餅粽策略上最成功嘅泛民政黨，可能好多根本唔係黃絲，佢地冇投畀保皇已經算贏

泛民政棍一定要死

Good 其他泛民當然都歡迎，我目的只係想大家記住一票不投建制派。
BTW 依個工程其實有咩爭議性?

邊有人話要投保皇呀又打稻草人

冇錯
係，佢哋可以用「唔記得」，「太忙」，「當時手上資料唔齊全」等等做理由迴避
但係4年嚟投咁多次票，就睇下佢哋可以點避
議員係代表市民監察政府
但我哋市民同樣要監察議員
佢做唔到嘢，就要換人
你樓下看更做唔到嘢，晚晚畀人爆格，大廈業主立案法團都投票換保安公司啦下話？

加多個沈教授話xxxxx所以我哋就要follow

建制政棍要死先

我唔係要分化
但希望你唔好一嚟就指責，睇睇人哋講咩先

起左一半唔再起？
基建市民都有用架

推 屌你老母

你真係唔識喎

鉛水光環

鬼

算鳩數啦
d盲撚泛粉只會話你熱狗五毛三毛
唔投泛民就要死全家

蟲泰次次投岩票
你班友都係熱狗不了架啦

D撚樣讀唔成書返支那讀

利益輸送，大白象工程
Ching你瞓咗幾耐

戇鳩
而家得泛民啊？眾志、熱狗、素人，係咩嚟？
明明係單票多議席制，淨係呢三個組織我都有排揀，咪講撚到我有好多票。

典型泛粉拉票策略

呢條友除咗俾人屌 完全未聽過佢做過乜嘢

最好香港乜都唔好起乜都唔好做

樓主快啲走！

仲有葉建源
佢乜事

乜都可以配句大白象

講左十世販民出賣你又唔撚信
佢地就可以拎投票紀錄屌鳩人
人地拎投票紀錄屌鳩佢就五毛熱狗共產黨最高興
過幾年又推班抗爭者去死黎拎政治資本無限loop

如果過到半數
佢地又投支持呢

仲有d 大狀呢

冇當過黃碧雲係同路人
總知如果黃碧雲張超雄楊岳橋梁耀忠到時真係走出嚟選
我一定唔會幫手配票
我只會投俾本土/真係有落力付出過果啲
利申：非上述選區

你藍絲嚟？
你唔好支持埋明日大嶼？

「樓主有保皇唔屌，屌泛民係未分化」

你試下唔俾錢或者terminate個合約佢
我係個contractor就俾錢請定律師再坐定定得cap水
到時你俾得仲多

大白象，冇人去。
資源錯配，有文化人聚腳/搞起咗嘅地方佢唔幫。

講咗好多年

我都無話到一定要投泛民，我成句嘢嘅重點係一定唔會投建制，唔該搞清楚。
當年我一樣係想投天琦，最後投咗梁頌恆，唔係你口中嘅泛粉。

人哋612已經割咗啦

垃撚圾

太耐 唔計

選你老母啦黃碧雲

你成句嘢就係覺得非泛民，即白票/建制。
屈鳩完人網軍，而家先嚟兜，係咩玩法？

何秀蘭 點人數事件

放心，佢哋做埋今屆一定要走
到時連登一定要做嘢

果個係何秀蘭

如果大家覺得投贊成係冇問題
唔該大家追撃吓投反對嘅議員

販登做野咪又係屌人熱狗五毛

樓主走先，我頂住！

覺醒查番書 你都未太遲知
不過唔係好多人會查番歷史
今年又含喇 諗起都開心

其實班議員去咗邊？
無論保皇，泛民都好多人冇開會
3月20 除咗白頭佬同尹兆堅要開葵青區議會
其他人都冇會開

我都想屌佢，非黑即白咁
但與其屌，不如畀多啲人知道哩班垃圾政棍好過

咁香港係唔夠文化場地喎，來來去去得大會堂、文化中心，全部都十九年前起既，係市中心起個世界級地標對香港形象好喎!

歐美個個世界一流的城市都係不惜工本架啦， 澳洲悉尼歌劇院而家亦都進行重建。 Finance budget 留俾文娛嘅點都會用喺文娛，我亦都唔覺得慳咗在西九的錢政府會撥去第二度囉。

議助又要ot洗地了

反對派阻人搵食搞搞陣 為左所謂民主自由影響其他人生計
一票不投陳志全/朱凱迪 by連登仔

佢投贊成又點
到時你地咪又係含

區議會點夠立法會重要呀

樓主走啊
呢到唔屌得泛民架
我幫你頂住

拉

成個泛民都係咁
你估得黃碧雲一個？

唔啱聽就話藍絲
又乜理據都唔攞出嚟

投熱狗都唔投呢啲垃圾
At least熱狗出席率高 投啱票

難民之父我都仲可以容忍

黃碧雲同白頭佬唔該自己留番少少尊嚴
交棒畀下一手
無謂要大家vote you out咁無癮

same, 碧雲張超雄楊岳橋梁耀忠呢D出黎選真係要做白票黨

老鴿一定要收皮

入面包埋消防起個新嘅同樂會同棟新嘅消防局
之前又屌班狗咁多club 依家消防個club用咗幾十年起個新嘅俾消防用又屌
咁多年嚟政府都係捆綁式埋單啦

切腹啦黃碧雲

連登仔唔會明
剩係知要反對

唔贊成，連登仔工程佬會有工開嗎？唔好乜都為反而反，幫到市民就業既要推囉。

樓主係熱狗，共匪，我地黎緊仲要投呢班人入去繼續缺席，扮抗爭架

西九係大白象工程，用嚟利益輸送都唔知？
次次都話唔夠錢要榜水，100億100億咁送走都冇問題
自己唔做好功課就咁大條道理？

雨傘嗰陣自己都未醒覺，仲戇鳩鳩覺得泛民做到嘢
但今次運動真係見真章
匿喺後面食花生唔出嚟幫手足，仲要唔投票，棄票，親政府票嘅垃圾，希望大家真係起底踢走佢哋換其他真係會做嘢嘅人入去
講多次，制度內抗爭係輸硬，但唔可以畀政府贏得咁輕鬆，哩班議員係要支援手足
唔係好似黃碧雲咁割席
踢泛民政棍嘅同時唔代表我哋唔爭少數派啲票
一樣要搶佢哋議席
嚟緊選舉，希望連登做多啲嘢，唔好畀選舉公關show呃到

push

樓主走先, 我呢個泛登被五毛一個頂廿個

支持用一千億拆晒去起公屋，等連登仔有屋住先正確？

葉 系 功能界別議員
責任系建制保皇
投贊成 有乜問題

佢哋出嚟選唔緊要
好似上面巴打咁講要過初選，面對市民先囉

呢單要講

屌你老母臭閪飯民, 每次賣撚完港都一班打手出黎護主
唔撚夠人講就屈毛, 屈人分化, 其實最撚分化就係你呢班陷家產
次撚次派唔撚同既人出黎暗中賣港, 我都廢撚柒事數
攬炒呢個字先講撚多半年有多, 一句講撚晒今年無本土投我都唔撚會柒投你班陷家產, 你依即管屈鳩我5毛玩分化, 我屌你地老母臭閪

樓豬分化 拉

最近唔見晒啲泛狗拉post師

好簡單，從來黃碧雲都係等緊政府收編，就好似羅致光咁，不過當初係有人覺得一定要毓民輸，就投佢同游惠貞

不問事非只問立場

躝啦

不如望下啲cost breakdown 先
問下啲QS點解會計到哩條數出嚟
Contractor 一定係支資？

Pin this reply

何秀蘭有次叫點人數鬼撚到

班陷家產夠閪膽搞初選咩

如果你有睇鄺仔youtube channel
你會見到佢質詢顧問費嗰條片，你可以睇睇先

想問下要投反對架原因係咩？

何臭爛直頭唔應該從政
選區議會時贏撚咗就唔見人下屆俾保皇狗搶返
選立會就成日做撚埋啲鳩嘢

ARUP 其實都係世界數一數二外資consultant 嚟

全世界都差唔多

搵民間組織邀請哩班政棍上嚟
美其名幫佢哋宣傳，實質要佢哋自爆，搵其他貼地做嘢嘅人上位好過

幫你搵埋，你覺得「問」係有用？

up

其實我唔明點解佢地可以成日都缺席
你地下下都唔係度 咁投你地做咩?

垃圾飯民打手已經縮撚晒入老母閪入面

由頭到尾西九都係一個overcost嘅工程
啱啱揾咗資料，係金門建築，怡和嘅，你自己諗
道理好簡單：如果你覺得西九係要投贊，身為選民，你需唔需要追擊投反對嘅議員？

我話你知,就算九西得你一個民主派我都唔會投畀你.屌你老母過氣老人,返大學教書啦！

功能組別所有都係保皇

食緊「泛民」個名啊嘛
做嘢又係出咁多糧，唔做嘢又係出咁多
唔做嘢仲好，政府迫害完市民，然後更加凸顯自己救世主身分，你班人唔投我唔得，然後無限loop

何秀蘭一定唔係鬼
因為佢連做鬼既資格都冇

泛民打手去撚晒邊
同路人泛民又缺席路投票

連登左膠之父UST南亞仔傻撚咗呀
竟然鬧泛民

一到立法會選舉就現形咖啦
黨派利益凌駕一切

初選就係要俾佢哋係出去同建制互片時就要去面對返同路人既質詢同埋算返佢過去係議會既帳
如果佢哋連對住同路人都講到碌柒咁，解釋唔返佢哋既出賣香港人行為，到去到大選同建制互片時係選舉論壇只會見到一個又一個既災難
（唔好話選舉論壇無用，係真係會影響到中間游離選民既投票意向）

所以係初選拎住現任想爭取連任既議員既罪狀逐樣去同佢哋係初選算帳啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

就係有你呢啲心態 港鐵先可以次次超支

冇錯
簡單嚟講，宜家嘅政治環境已經唔輪到佢哋繼續座定粒六頭戴光環等出糧

for reference 立法會直播

屌呀 我個票投比你 而家問個解釋又唔撚得？

所以真係唔好用群眾壓力去逼佢哋退選，咁只會令到佢哋有受害人既光環

佢同小麗老母一定唔投

選舉要齊心 但投票都唔做
點撚樣投你班泛民政棍呀

利申 做哩行

個署長邊答到，班細嘅做

估數都係入面班QS 做，咪搵人數返啲quantities 再加加加

又分化post總之屌泛民既就係分化
咁唔洗監察啦 做錯原來唔比屌既
仲要強制人含撚投

起下佢底 五毛黎

泛民係大台點可以屌㗎
還掂大把人都含撚投佢
洗撚解釋咩

港鐵擴建市民冇受惠？

你上得立法會就要準備架啦 屌咩撚都細做 我要你把撚咩 我唔好叫個工頭上嚟？

怡和都叫英資呀

純粹係覺得唔係全部嘢都一定要反對，當然23條送中一定反，但西九都叫畀市民用

另外，選舉近了

收皮啦傻閪，記得搭多啲港鐵啦

屌泛民既就推唔起大台唔屌得

推呀, 老閪都推
繼續屈9我地5毛玩分化

巴打，我唔係話盲反政府
而係如果有追近排議會啲質詢提問
政府係9成唔答/嘥時間遊花園
我明部分超支係正常，但政府答都唔答，點交代？

其實果堆鬧人分化既人係咪開bot
總之一有人鬧泛民就自動回「分化，熱狗」

如果政府派100比你再捐曬成個財政儲備比支那 你都有受惠100蚊架 你又支持？

黃碧雲返屋企啦 聽佢講嘢我都覺得尷尬

啱

問一定無問題
不過而家係贊成有咩唔啱

前幾個鐘先有連登仔話個西九文化區撥款有乜問題

全撚部都係垃圾 支持功能組別既都係

飯民駁唔撚到人地D POINT, 咪用呢D招數黎轉移視線囉
都睇撚左幾年

反客為主果下好野嘛 話我地一式一樣
我地先係bot 係五毛

原來泛民先係白票撚

所以唔可以畀政棍spin到
唔可以再嘥4年
香港冇咁多個4年可以嘥

泛民打手：進攻功能組別

選泛民計唔計有35+?

Out 啦 搵夠收山啦

呢條垃圾臭閪 咪撚再出黎選 同葉劉一撚樣

唔係屌泛民 不過呢個同白頭佬必需死

有好大機會 三件又出黎

所以一定要本土出黎選 我一定支持

黃碧雲=屎+保皇

我同你睇法一樣
真係比某d泛民呃左
實事又唔見佢地做 淨係識做show

十二月六大遊行係得佢化妝化到屎忽咁

為加入文賤聯鋪路

呢個女人根本冇資格叫泛民

所以如果有民間選舉論壇，個形式一定唔可以好似平時既選舉論壇咁，要好似以前亞視既「龍門陣」咁，要容許觀眾同侯選人即時辯論，而且要佢哋答到觀眾滿意為止

不過如果個選舉論壇係咁既形式，我睇班泛民係唔會夠膽參加

why not both

same here
但到時驚好似之前天琦一樣情況
所以一定要全世界人知道佢哋班政棍咩料

同呢個post d打手屌人分化撚咁似

五毛黎 起下底就知

點解唔可以有第3個選揀? 本土出黎選

邊啲先有 葉建源呢

唔知有冇記錯
dead body自己提出議案，但掛住喺office睇議會直播冇出席自己議案結果

如果你覺得佢投贊成有問題 咁其他唔投票嘅泛民都有問題

唔打囉
過唔到35囉
停唔到警賊撥款囉
食屎啦5毛

之前霸住理大教書位, 經常周三請假不蒲頭。

身為理大教授兼議員, 圍攻理大時完全龜縮。袁師母都落力過佢十倍

有本土投本土是常識吧，雖然而家係人都話自己本土

喂你隻死熱狗 做咩屌飯民

總之一票不投建制 都唔會白票 而係要投對家 我唔要建制保皇贏
一輸 所有撥款大陸議案就會過哂

肯定唔夠膽啦
要佢哋開誠佈公，得失選民，點會做
除非宜家有開始有人放風話選邊區，再比較潛在候選人同起底
營造壓力畀個平台佢哋上嚟再質詢佢哋啦

係啦 屌泛民=五毛白痴仔

食社運飯嘅臭閪

點解成日都用情感勒索
我會承諾兩個都唔撚投

最好黃碧雲輸撚埋佢 佢先會知民意

點解呢個POST咁多5毛屌飯民咖?
點解呀?
係咪支共網軍又殺到啦?

唔知醜

咁投唔投比黃碧雲？

呢舊雲係鬼

投建制 又比撥款過, 投比飯民又過
點解會咁既呢?

要換馬嘅地區要有人出聲參選，連登幫手做宣傳
有比較佢哋先識得驚，唔係老馮投你入去缺席咖

你分化你白票你熱狗你係鬼係共產黨呀⋯⋯

黃碧雲,大賤人.同黎明,何式凝一樣位列甲級戰犯行列.

我屌泛民屌得多過你啦
係咪唔玩功能組別呀？
係咪唔過35呀？
答啦仆街

我投任何一個對家都唔要保皇贏

咪問你投唔投黃碧雲 白頭佬囉

支那一定係中肺炎中到傻撚左...
請5毛返黎屌柒返支共同飯民
好撚亂呀

係

玩左就過到半？
葉建源係咪泛民？

有你依d柒頭係度，唔怪得飯民一直都冇進步

咪spin住先啦
有咩方法可以令黃碧雲唔出嚟獻醜

全力狙擊 屌撚到佢仆街

你個腦識唔獨立思考？

唔想大家喺個post發洩完之後一切照舊

唔係自古以來班仆街膠官就喺到遊花園啦咩
剩係叫你MC三選一都可以咁撚多爹冇答過條問題

依個都係重點，作為選民嘅你地其實咁多年有冇行使你地嘅懲罰機制

槍口對外 講左幾多次？係咪咁多個月都仲要咁對自己人？

咪就係 葉建源不嬲同保皇一家親
水炮車佢同Charles Mok一樣投贊成

咁好容易咋喔
搵返之前投票紀錄同出勤紀錄就得
但如果一用哩招，對成個泛民陣營打擊好大
按哩個標準，基本上好多都要換

既然係咁我係黃碧雲梗係瘋狂打壓保皇以外所有第三勢力，反正得我同保皇我一定有票，輕鬆又贏

曲直難分

識呀 所以呢

其實好難 佢過左黨內初選就點都會選到
始終佢嘅票源唔係我地
除非我地敢搞一票不投民主黨 逼佢地唔出碧雲

只要一日我地未奪權，依個政權提嘅所有法案都要反對

Pish

下屆繼續贊成大白象工程 fat fat

係呀 ,得未? 煩唔煩
邊個同飯民自己人?
好心你地唔好成日淨係比兩舊屎出黎比人揀, 唔係建制同飯民
同支共ASSIGN 3舊屎出黎比你選特首有乜分別?

連登仔: 反泛民姐係五毛係狗
* 見到泛民又扮野唔出席/投錯票
(收曬皮)

黃碧雲 白頭佬 張超雄 係咪同路人？

咁抗爭有乜高見

你憑乜野會覺得你會停到
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

到時泛民話唔想停日常開支照批
你好嬲好嬲好嬲 然後無了

你都唔撚係支持飯民, 扮咩有獨立思考

咪就係要換 所以泛民一次過換

點樣唔玩而過半
請提高見

巴打我欣賞你

食屎啦屌你老母，佢好地地投反對票既話撚得閒屌柒佢呀

屌你

去民主黨facebook洗版

贊成票比大白象工程叫唔叫抗爭?
唔好將個波拋返比人當無左件事

推依個

真心黃碧雲都係收皮啦...
無謂浪費大家時間仲要撕爛面皮

黃絲敢睇咩

你既35+有啲咩人選你覺得係同路人黎？

但另外一個重點係
1.佢哋做咗咁耐，好似唔差，都有鬧政府喔
2.可能會有心態覺得新人冇政績，不如要件老屎忽，起碼知名度高

哩啲點拆

飯民打手好撚廢, 換個批入黎啦屌你老母

點解大家淨係識係focus係黃碧雲度
依家講緊泛民明明夠票否決 但因為唔出席 最尾保皇廿票就通過左

罰抄「連登乃泛登，我以後不再分化」三十次
今日五點前收唔到 罰Double

同敵人打之前一定要先清算內鬼
否則後患無窮
先安內，後攘外

原來選佢地入去缺席又唔係議會抗爭了⋯⋯
缺席左又要問返啲出面嘅人咁你有咩意見

osh

梁耀忠同張超雄既吸票定位唔一樣
佢地吸南亞同新移民票，所以再左膠仲有存在意義

但係黃碧雲係吸溫和黃絲票
經過呢大半年嚟，仲有溫和黃存在？

對唔住牙蛇

含淚投泛民入去投白票=抗爭 你識條鐵

我大笑左

其實你地係咪仲要搞分化
當日佢都有份食催淚彈 已經進步左好多
點解唔比時間人地改善

你地d熱狗碌撚陳雲信徒
係咪搵一日唔搞泛民都唔得

真係諗唔明囉 你地追擊泛民仲落力過追擊建制
真係唔知咩居心

分化po不推文

得返幾個月其實好難改變到啲咩
你allin動員去監察泛民又有人問你做乜唔鬧保皇
（連連登都大把呢啲人）

唯一可以做就係好似樓主咁keep住監察泛民嘅議會表現

搵過第隻好啲既白鴿replace佢嚟畀啲老泛民支持者投

根本依家班打手無POINT到同真正既5毛對答無咩分別
問佢A又答B , 一係就將個波拋返比你
咁我仲選佢入去把撚?
屌佢老母同777叫市民捐口罩無分別

你上面即刻有個屌

笑撚左
改善到出席投反對都咁撚難
丫, 今日仲要唔撚小心按錯制投贊成 Sor9ly呀

佢地同五毛唯一分別係 佢地企左係民主陣營

因為香港有班唔監察代議士嘅選民

搵眾志咪得
點解吓吓都要本土含撚投泛民
唔可以係泛民投相對本土嘅眾志？

齊晒

真 泛民廢 選民賤

上白鴿fb屌啦
喺度講佢唔會知

初選論壇就係要睇依d

唔覺得你有

阿布泰創辦人林景楠：積極考慮參選進出口界別 希望同行、手足們支持我

我都有食催淚彈
但我就變左做熱狗五毛分化狗點解會咁

建制飯民玩bad cop, good cop玩撚左咁撚多年, 乜柒都比佢地呃夠啦

咪同佢嘈了
佢哩啲先係真正分化
之前講過
泛民同黃店=\=大曬，有問題一樣照講
泛民唔掂，換人，一樣唔會支持少數派
黃店唔掂，畀意見，但同時唔會幫襯藍店

宜家只係要更多人醒覺踢走政棍
要制度內力量幫助制度外抗爭

同自己同立場既人(自以為係)做咩都係正確

香港有幾多人喺咁呢

初選論壇如果唔咁做，唔通我要睇佢地一齊屌保皇黨屌政府？

阿布講就係？你呢啲先叫唔識獨立思考喎
定我唔係同路人？我又被五毛熱狗左？

其實係
佢哋有知名度，肺炎期間做緊嘢
只係希望佢哋唔好戇鳩畀藉口人哋DQ

有咩問題？你唔乜柒都同佢作對，佢點會肯妥協？

D人成日笑白兵係白票撚
而家真係唔知邊個係白票撚
18+2(黃碧雲+葉建源)就搞掂你

我完全封鎖咗佢睇唔到佢鳩嗡，應該五毛嚟

我見你屌到泛民=功能組別，先拎個例子黎駁你
佢又被泛民

君蛇

無五毛

雄哥反而吸到新移民票
好過由得佢哋鳩投投錯少數派都唔知

你老味

你又岩

好似樓上咁講
黃碧雲嘅米飯班主係淺黃和理非
但運動經歷咁耐，真係仲有淺黃咩
進一步講，如果佢哋係淺黃，同佢哋文宣都會明白黃碧雲有幾咁嘥位

直接去白鴿黨fb屌佢
去第一個post, 係白鴿repost共諜雲既fb

去白鴿fb屌好過去佢本人fb
因為一早已經共諜confirmed, 屌佢佢只會當耳邊風

呢度推左成15頁
但白鴿個fb仲靜過自修室

樓主請pin呢個

成個泛民都係毒瘤

又駁唔到
咁樣佢的確有價值

邊有講佢係泛民我係問你係咪佢講就岩呀
泛民進攻功能組別喎 又唔屌得

直接去白鴿黨fb屌佢
去第一個post, 係白鴿repost共諜雲既fb

去白鴿fb屌好過去佢本人fb
因為一早已經共諜confirmed, 屌佢佢只會當耳邊風

呢度推左成16頁
但白鴿個fb仲靜過自修室

樓主請pin呢個

push
去民主黨fb畀意見，講明唔要黃碧雲

但係張超雄今年唔選立法會
派接班人

但都係嗰句，選舉牽涉政黨利益，政黨少一個議員影響好大，班「泛民大黨」點會咁容易放棄

係時候換瘀血

你一次up哂啲金句要我用咩覆你...

分化post.

屌
成日話打議會但會都唔開

真
泛衛兵

拉 block

選舉近了， 佢拎返d最撚淺嘅黃票都ok嘅
因為佢明知正常黃已經唔會投佢

但到時唔好叫人含淚投佢

泛衞兵

反省下啦 黃碧雲
比9秒你答

唔係
係杯民主黨

有甚麼解釋？

兩邊都係都懶
但係少數派有鐵票，有懶嘅本錢
唔明泛民憑咩缺席，我上面都講
係咪想政府繼續迫害市民，冇佢哋泛民唔得，抬高自己做救世主，咁又永續4年

入去fb屌柒佢啦

知唔知點解佢講野有力過你？因為佢出哂樣又做左好多野，如果上連登屌兩句就搞掂，全民上連登互屌就得
本身呢單野就係泛民老屎忽無能，無啦啦扯落功能組別度
唔妥泛民咪迫佢地join初選囉，屌屌屌 , 俾你係連登屌到天下無敵手咁又點？投嘅依然係照投，白票繼續白票，然後23條立法

少數派有鐵票，有懶嘅本錢
但都仲勤力過泛民.....

好似係靠呢招 等會議唔夠人數黎流會突襲，因為投票時保皇實夠票過

前幾日撥款議案就係咁樣一度成功流會

張超雄我都算 左膠
但黃佢又唔似有新移民嘅票
老嗰班仲有幾多票會投比黃碧雲

你分化五毛熱狗，手足黎，各有各做。

連登仔仲會講啲咩呢

有時飯民就係食正你地的心理，含淚投票。

利申：次次含

最後18票保皇加兩票泛民就通過左
泛民全體有廿三席

講事實又比人屌係泛衛兵
進步吓啦 仲係幾年前咩

唔含泛民，又唔想投白票可以選擇眾志
但眾志點樣相對本土？
佢首先係自決派
其次眾志點睇都唔似排斥在港支那人/新移蝗

咁咪姐係大台囉 大力過我咁又點？
講野就一定岩？咁林鄭講野最大力啦
你咪一樣 覺得連登互屌冇用就咪入黎打咁大篇野啦
仲要覺得自己好有道理咁

所以係咪以為冇咗佢哋唔得
前幾屆政府仲玩緊溫水煮蛙，哩招都行得通
嚟緊仲想食老本？不了

今屆唔洗含喇，有新人，手足 ....

你地係5毛, 熱狗, 分化撚
我唔駛同你地解釋

得啦 乜都唔做嘅最偉大啦講野最有力啦

其次眾志點睇都唔似排斥在港支那人/新移蝗

係 但至少唔會做到好出面
好似白頭佬/黎明咁

本身含得嘅人又會覺得新人冇知名度冇勝算而繼續含....

做錯野扮做左好多野

大家傾下傾下唔使互屌住先嘅
發起去民主黨留言唔要黃碧雲先啦

我覺得眾志係呢啲議題上都有機會進化嘅
連范國威呢啲都出黎話cut150個

笑撚死,又玩SPIN

推到佢退

但而家主席可以同日宣佈復會

利伸 絕對支持 踢走黃碧雲呢件垃圾
如果佢敢參加初選 肯定係初選階段就可以踢佢走

畀飯民呃左幾十年都唔願醒 ....

child燈
平時cctai情緒勒索話連衛兵就屈毛
宜家就泛衛兵

仲有dead body
叫佢攬撚住個dead body過世啦

射落海都唔益佢

正一政棍，袋住份糧唔做野

咁多人都好出奇咁
幾年前已經講過佢係鬼黎架啦

我反分化都支持踢走佢
佢劣績到咁 點撐呀

dead body今次算係咁 有投票
其他泛民冇影....

繼續推

希望新人爭氣！可以喺選舉論壇表現好啲，例如上次朱西迪做到票王，都係因為佢論壇表現好。

咁頂多叫無咁大中華同左膠
但唔會話叫相對本土

你啱 我更正返
相對冇咁大中華膠/左膠

呢條8婆幾時死 繼白頭佬又一廢老政棍 Dllm阻撚住地球轉

咖哩真係不了
眾志呢啲新泛民係好過老泛民既

仲話進攻功能組別，懶撚過閪

dead body 都投反對屌你老母黃碧雲真係唔知死

你認真？

real

係咩屌仆街真係唔多識分

西九文化區=沙中線2.0
政府又係捆綁埋興建公屋 消防局等等落今次議案度

民主黨佢地有初選
一定要做一個民意支持袁海文

果次係何秀蘭

對民主黨黎講其實派黃係隱陣過袁
橫掂連登仔本身都唔會投白鴿

泛民打手呢

其實班成日鬧人分化既人知唔撚知咩叫分化？
係親共同非建制派兩派既人中你幫親共既人去抹黑非建制，作出無理既指控，去令到非建制陣營內鬥既，呢D就係分化。

係同一陣營內既初選向劣績班班既侯選人提出質詢，要佢哋交代同解釋過往四年所犯既錯係要俾選民了解現任議員既真面目，俾非建制陣營既選民可以有機會有得揀更能代表自己既非建制代議士，淘汰政棍垃圾，咁又回會係分化

我代表港共多謝你班含撚派

你哩啲冷嘲熱諷唔會work

樓主你屌泛民 小心比人屈熱/狗
依家泛民唔開會 鳩投票都唔屌得嫁

正確
全部都垃圾

推 老野全面退場

笑死 泛民都算
民主黨都好信既

呢件真係大毒瘤黎

分化夠未?

要睇係泛民係咪用黎玩懷柔
發現到既話泛民都只會死路一條

樓主幫我pin埋呢個

蔡耀昌只係辭任黨內職務 仲保留緊黨席

佢一直都係卧底啦應該
未武肺之前佢同元秋聯手推到開放持有身分證（內地）醫生返黎免試執業

之後又含撚投, are you ready?

唔好針對佢地得唔得
.
.
.
仲有大撚把泛民缺席呀

初選 唔初都選全面攻擊

唔駛問我，問吓毛ee 吖嘛

連登話投教主

斬完姓蔡嘅唔斬埋呢件 初選一票不投民主黨
追擊追到佢退選
有黃碧雲就會分化

我就好簡單先睇最表面嘅嘢。出糧俾佢哋但係連最基本嘅開會返工都未做得到 有冇人可以幫手解釋下點解佢哋冇去開會做嘢

錯標題啦
應該係
「泛民你仲選乜鳩呀！屌你老母！」

元秋之流叫佢收皮啦

好大機會?
你瞓咗幾耐?

清垃圾

你地繼續含仲好加速收皮

區議會(第二)都係功能組別嚟

真．香港人（綠絲帶）往往被中間騎牆派（偽綠屍）同「和理非」腥講人針對

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

工程超支真係要改一改...
點解以前唔會超，依家全部都超

全撚部缺席，我屌晒你老尾

咪係 真係咁好咁dead body同慢必佢哋又做咩唔跟埋贊成

屌 呢條老嘢一早應該翻鄉下耕田

傻豬 你唔投 班保皇黨就最開心
蛇齋餅粽嘅老人票又可以令保皇黨取得一席

投乜都好 總之大原則係唔好放棄投票同埋一票不投建制派

除左黃碧雲
唔該張超雄都唔好再選

連登係咁
成班細路仔見要搞基建就反

條友寧願喺poly上堂教書都唔開會
投佢都on撚9

連登仔口講憎白票撚，但白票議員就唔敢屌

選民賤過地底泥，議員有特權。仲要成日講攬炒，但政府議案就唔敢盡全力迫泛民議員反對。

其實西九係有賣地去賺返個成本返黎
印象中個賣價都破咗新高 係商業地皮
而且起文化野促進就業
工程又好藝術方面又好
國際都會咪就係要呢啲野
想做大灣區人咪乜都原封不動唔好做囉

唔係所有過百億嘅工程撥款都要投against
香港唔係要班盲毛乜野都反入去做議員

所以立會有本土派先投 只係dq晒
老泛民真心唔知點

低價入標 之後問政府攞返

西九除咗故宮博物館(？)
其他問題都唔算太大 都叫對本地藝術有幫助
個人ok

因為價低者得 唔超低價應該一世都贏唔到標

所以其實係工程界投標嘅系統有問題
明明要一百億嘅project 某啲公司用六十億投返黎
再VO繼而再追加撥款
因爲唔低價bid就投唔到
然後立法會過撥款果陣就出哂事